想問下腎仔有係紅館開演唱會咩？

想問下巴打呢個網係咪fake人架？
因為我係紅館timetable同通利都搵唔到
上網都係得呢個網搵到

我都想佢有

唔撚係掛 阿豬阿狗都開紅館

31號唔係填海華咩

但係佢寫週五
31號係星期一黎

所以就想問係咪fake

連日期都鳩寫 你話呢

應該都係fake多
因為劉華取消左以為腎仔搶到個期 開心左一下